Princess Connect Re:Dive! [79]

諗唔到放乜圖好

日版公式web

Twitter

Radio

APP STORE

GOOGLE PLAY

VPN攻略(日版only 台版無視就得)
openvpn+vpn gate
用法:
1 安裝openvpn
2 上，搵server，下載openvpn配罝文件(有tcp同udp 2種，建議用udp比較快)
3 開openvpn apps，import返你下載既ovpn file就用得

當然app store / play store上有其他一鍵vpn既apps，不過大多數都係超慢同斷線斷到仆街，所以識揀一定係揀vpngate

台版
APP STORE

GOOGLE PLAY

警惕世人

Q&A

Q: 自己首抽好定淘仔買AC好?
A: 想長玩就一定係買AC，不論係公會戰定PVP，有幾隻限係必需，但呢度都有唔少巴打係唔買咁玩，但預左會辛苦小小

Q: 新手台服應該去美食/真步/破曉？
A: 破曉>>>真步>>>>>>>>>>>>>>>>>美食

Q: 新手應該打活動定衝rank?
A: 未到50lv 一定唔可以入活動任何一關 否則果期活動都唔會跌金裝

Q: 係唔係d 角色愈升高星就愈勁?
A: 廢話!當然係,但有d角色打公會戰果陣,因為高星,所以防係高左,扣血少d慢d,出UB 既次數會反而少左,所以大部份輔助角都唔使升5星

卡3星唔好升星系列:
優衣(新年)
靜流(情人節)
泳裝咲戀?

Q: 咁新手一開始要做咩?
A: 選一坦一補三輸出主力咁升，之後打主線，升到50lv如果有活動就入去活動升lv加打金裝，之後就係不停咁打主線，唔夠打就升角色RANK

Q: 點解我入唔到驚?
A: 因為要用VPN(日版only)

Q:我到底打緊機定睇緊動畫？
A:問嚟做乜吖，Why not both

Q: 唔夠mana升技/升裝?
A: 用石換啦，1日10石就必換，有多就換到60石1pack先停

Q: $有咩用?
A: 買公會小屋傢私,，優先升級會出道具嗰幾件

Q:係咪得3星勁？
A:唔係，有好多二星都勁，例如宮子(布丁)/空花(抖M)/深月(抖S) (下面有圖)

Q:係咪要抽先拎到角色？
A:只要有恆心，儲夠角色碎片都可以有

Q:咩係角色碎片？
A:打hard/用地下城coin/抽重覆角拎嘅女神碎片去換嘅一樣道具

Q: 點升角色星數?見3星再上有五星但抽唔到
A: 能力開花，角色碎片儲夠就升到星數

Q:升3星係咪必要？
A:可以咁講，其一會有新圖，其二升到3星先開到絆lv上限，而你角色每升一個絆level 就會有新角色故事，睇完角色能力會上升同有石拎

Q:有幾多種角色？
A:基本上為坦/中鋒/後防/魔法師/補師

首抽／買AC推薦

封面推薦
台服
泳裝飯團

新年優衣

情人姐姐

水著爆弓

水著老師

[/quote]

唔得閒 遲d先改po頭

推薦仲未轉

雖然冇人睇

有冇巴打有vpn推介
不停係主畫面到話time out入唔到game

OPENVPN

有病病又黎料
上次當佢挖礦放過咗佢 冇打返佢
今朝起身見佢又打我 真係唔打返佢當我好烚
唔俾個教訓佢都唔得 依家互打緊

lm

退坑保平安

Thanks上一個post巴打比嘅意見
儲石抽爆可可蘿同埋fes佩

依家仲有活動又有復刻又有N3 真係難揀
利申：目前仲係all in N3

原來支服開始咗？咁咪好囉
分流下啲人唔好一窩蜂入晒台日服

本田未央冇咩用 我升完3星就冇打活動

有mana用未

無野做LM

Lm

打到4星stop咗

有野抽未

今個月又變返7日

台服狗留名鳩玩睇動畫

次次朝早都入唔到PCR

有嘢抽未

劉明

玩緊日台個班唔會走啦 支服一定冇日台咁好福利

收割韭菜

退坑送一服ac

挽留

一服大佬

Ex3 有無乜隊可以5 party內贏到

利申我無3星nykyaru得5星。。。

同埋無6星hiyori😭

我140 級
重未過到
1）3星到VH 黑貓果關
2）Hard 黑騎 （24-3)

想問該用乜角色打？

參考通關隊伍過唔到咩?

係邊度可參考/睇 ？

三粒星下面

賣日服百5萬戰100角色ac, 留tg

想棄game

Y ar

回家未

已退坑 只打戰隊 同 抽石 三刀出齊不合刀前百公會

除左呢d仲有咩玩

日常作業俾左人打 佢唔肯打戰隊 話燒腦

其實戰隊戰又好 活動vhsp又好 露娜塔又好都係一樣抄作業
所以淨係玩黎抽女

幾時有優衣大翅膀抽

美食 新lihkg-1
保150

仲有冇位

2月打幾分？

借6星黑貓 輕鬆輾過 不過我通常就用下面哩隊 過唔到先會轉用上面嗰隊

利申120lv嗰陣全部關3星晒 9成時間都係用哩兩隊

黑貓VH借松鼠輕鬆過

想問下 台服話要課2990送1000石 係咪即係788蚊港紙

課下月卡季卡月券秘石好快夠

宜家差200蚊 但又唔想課母豬石pack 唉btw課完首儲之後 係咪課mycard換石最抵

1000石算鬼數真係好少

差唔多夠數啦嘛 同埋又真係未課齊禮包嘅

冇野抽就唔好課住 睇下聖誕/新年池會唔會出禮包

最慘嘅係已經洗濕左個頭 1000石就聽日last day

日服等多件r16裝就升晒法隊好定係繼續停R14 好？(春黑除外)

想問下儲左800蚊hkd係唔係就夠2990

除4夠啦

已經玩到好撚悶，活動都係一撚樣

活動都係咁唔會變 隻隻手遊都係咁 都係抽卡j下角色同對不起ue

初音6星

nerf左

點nerf?

冇左條底底

係wo

應該同黑貓招ub差唔多 唔知有冇附加效果

點解要nerf

屌
有返一定擺封面

依加係無着底底

仆街
手痕又抽多左

手痕單抽 不過好似無咩用

嘉夜係抽定Strong hold?

hold 常駐廢角又唔好j

岩岩接手左朋友個ac但無乜方向
希望巴打可以比啲建議

目前想專注戰隊戰
爬左巴哈好多文都成頭問號咁
希望有巴打可以不厭其煩比少少建議我

sor我衰多手除左佢條底底

有無打算課金先，有既話打算課幾多？
同埋有幾多母豬石（女神石）？

我諗暫時應該月卡微課
母豬石得1000粒
唔該曬巴打

上手似pvp向多d 戰隊戰要練吉塔 4星>30專>5星>滿專

我問過佢佢話pvp其實已經無乜好搞
跟住佢就叫我向戰隊戰出發

keep住日日買經水, 農吓裝/角色碎片, 打埋地城同2場pvp就可以熄驚

同埋可以睇無羽個表去升
同埋戰隊戰好多功課可以抄,又可以輕鬆auto

聽落好似已經無咩好做咁
而家得20000石 遲啲係咪留黎抽新黑？
btw唔該巴打

應該可以參考e夢
新年凱留>新年日和>聖誕千歌>新年可可蘿>情姊>聖誕克總>新年優依>聖誕熊槌>卯月>Fes佩可>聖誕伊莉亞>魔法霞>嘉夜

唔該曬巴打幫我搵埋
咁睇黎新黑我一定抽爆
黑貓好得意

最好預有一井(45000石)先好抽卡 見太多爆死退坑
但新年黑貓有送150抽加3星加倍 所以算係易入手 日服都大部份人有

想問下巴打你地唔計課金月卡
你地一個月會儲到大概幾多石
而家先得2萬石都唔知夠唔夠

競技場(雙50)+公會+活動+送石差唔多萬2左右

慘啦咁好似有啲難度

Sonet成日會送下石應該唔止呢個數既 中間唔好亂抽卡就得

為左新黑一定忍
唔該曬巴打~

短期內應該有任務update (計角色量&rank嗰d,total好似最多1萬)
同埋王都終末決戰8k
4萬5就唔難嘅

原來有啲咁嘅野

慘喇 下體排名好唔同

開唔到驚?

日台都入到

美食 新LIHKG -1
保150

2月1.8E 三刀auto 收唔收

新黑都可以威幾個月 遲下出四階都要出2物1法 情姐 女帝既大勝利

新黑冇送150抽咁多
日服個陣15日免費10連係聖誕伊池開始 新黑得5日定4日有10連送

玩左三個月終於登頂
冇妹弓同泳狗 好鬼難打

3個月142lv....

睇錯 原來132....不都好快

有課500體力
同埋N3、H3個期日日14條體力打裝打碎片

我5個月先得129Lv

冰之大劍點打好

ok
有line id?

qazwsx3r

認真 唔急既話每日打會跌既hard

仲衰過司馬杖

6星初音唔知剋唔剋得死爆弓 hiyori呢d？

以佢專打物高角 pvp應該幾好？

理論上係既，不過一個抖m就收佢皮

酒鬼 空花

1v1競技場你地換完妹弓會換乜?
開始換日和?
台版

我有魔法小女有ルナ呢d剋唔剋到呢d隊？定係照用返6* kyaru算。。。。
我得100 6星珠唔知用去邊隻好。。。

我係
發覺練平民6星性價比最高

而家覺得6星仲勁過限定又唔洗用母豬石
係升6星心心成日唔夠用

加倍時買次數

真
不過最主要係1v1競技場無乜角色好換

寶珠唔多洗特登買次數，用量唔多

二服棄game唔玩送ac 有心人pm我

嘩，都好齊角下

其實真 我除左第一次出3隻個陣有reset 而家一隻隻唔使reset都夠用 只不過遲下UE3人組又一齊出6星 個陣應該又要reset

巴打acc仲係咪到
想要

露娜技1會打咩位先?

係度

齊但係唔想玩了
放都唔會值咩錢咪係度送出去

留tg比你ok?
真心想要黎玩

大家d vpn係咪唔work？
我openvpn 死晒。。。宜家玩唔到。。。。

我揀IP唔係219開頭既就玩到

我都唔得

google左以前d case話要升最新IOS version

Up咗都係唔得

點算 試咗幾個vpn都入唔到game

隔離美好世界個po有人解決左

唔知點解入到world flipper
但公連一直load唔到然後timeout

想問下係咪要練隊物理隊去打22-14？魔攻隊帶埋UE都頂唔到王嘅第二次UB

美好世界同公連應該同一個database block ip
我試咗超過10個NordVPN 比cy block咗既ip係呢兩隻game到
一樣blocked

好彩冇課金，玩唔玩都冇所謂

我直情突然vpn都掛唔到

我用nord咁耐都冇事

用VPN CAT都玩到 用美國IP就得

平時冇加倍H圖刷碎片使唔使刷d 低lv?
Eg h1-1

我要大翅膀優依

nordvpn 正常使用中

我要大_ _ 優衣

#2xx 既大部分正常可用
#45x 近期多咗幾個ip banned

參考下人地通關隊伍

美好世界

動畫人設圖

綠色大便

做日常番都幾好 本身主線劇情第一季都幾垃圾下

愛梅斯cv係高橋李依咩

佢配6星劇情嗰陣把聲都唔係幾好

點解又係搵李依 諗起馬修原先係種田

炮友部又出了

切嚕要抽爆

d人估今次係抽切嚕 優妮可能又要再等
同埋活動應該係有哈哈劍

日版巴打記得入去拎傢俱 活動結束就可以拎

偶像活動傢俱

仲有20分鐘維修

有啲擺明係掛嚟...同埋Auto隊都唔知點睇好 不過係有參考價值嘅

係0參考價值
1. 你冇人咁高LV
2. AUTO一定有LV要求

最勁嘅係 佢地都係86-87lv就過到 心諗唔睇一次佢點打 我真係唔覺得過到喎佢嗰個通關隊伍好似係強制auto打比你睇 我睇左幾場都係全滅

btw冇萬聖美美 到底要點屌爆呢啲仆街？之前有巴打叫我練美咲同埋莉瑪 但我又見紗希好似幾勁 有冇咩建議

練6星妹弓

萬兔萬炸嗰類最經典打法係霞坦配一堆法師針殺
有泳媽嘅話1動雙充嘅6星妹弓都可以輕鬆拆

仲未開返

至少賠10抽啦

小屋D體力又爆哂

新手想問咁樣開局得唔得，定係都要買個初始號玩比較好？諗住長玩落去

長玩初始 200左右都已經唔差

而家啲初始又平又齊角

明白，咁我去搵下先。thx

加多隻露娜

兩位大神 我先87咋我都想練 日日好努力換

睇到呢張圖就知 打會戰之後就要瘋狂課金冇咁多母豬石

慢慢打囉 我果時都玩左半年先頂

有冇咩法師好建議？btw係咪霞一坦+3法師 我驚誤解左 btw諗住今日爆美咲上R11

3服應該唔駛齊角吧

宜家差唔多個半月了 時間過得好快

玩玩下都成年了

最主要都係啲人權角啫 新年UE黑貓可可蘿嗰啲 不過最快都5月 應該儲到啲石嘅

一個月比佢撳500幾蚊 垃圾驚

快手整返兩隻6星已經夠晒嚇鬼

睇情況
坦一係羊駝一係霞自己坦
霞坦多數要帶美里
多數會夾初音美咲
有機會上似似花/七七香/六星黑貓

不過只係啱打前中排隊，對妹弓無乎
最慳水慳力都係靠妹弓

有時初音唔知點解會秒到妹弓盲撞試過笑撚左到底點秒

有冇人知日服更新乜春更咁9耐

我之前都係80幾lv過 不過得2星 死左望應該
用5星望 4星酒鬼 5星似似花 借nue 加隻唔知4定5星泳黑（唔記得個陣升左5未，好似未升）

頭先用同隊試左 不過酒鬼同泳黑5星左 92lv
借隻102lv nue
1:14 0:35～左右隻王開ub
nue同酒鬼個盾要開得啱時間
第一次試個陣開唔準都係死左泳黑 第2次ok
不過最後都係死左望 2星

nerf新黑

岩岩參考完無羽張rank表
發現好多要keep r14嘅都被上一手上左15
想問下其實影響大唔大
知無得返轉頭所以想尋求下安慰

我都有部分法師升左上去
例如八歲

法師?
升咗15少啲TP咪打少堆傷

八歲到時可以上r16 唔怕

主要係法師tp上升會-4 可能會少一發ub
抄功課有問題咪自己試軸 隻驚跟晒人玩冇咩意思
花摘大佬全5星最高rank唔通又要安慰咩
btw我auto刀 我就爛

捨得開ser未

班IT狗做足十四個鐘會唔會暴斃

基本上所有常用角都被佢升左上15

岩岩玩淨係識抄功課
連14同15有咩分別都唔識體驗

是撚但啦
我玩左咁耐都係乜都唔識

睇左巴哈好多文都仲係一舊舊咁
決定順其自然就算

隻王唔係物攻咩？酒鬼盾有用？btw thanks可以遲啲試下 升泳黑上4星先

成個場都係咁嘅隊 我屌 係咪可以用法師隊屌爆佢地

兩星都放出黎比人秒

對面莉瑪坦 小雪魅三號位
其他坦 小雪魅二號位
只有小雪魅惑打得中隻萬兔時先可以用似似花+美咲聯手炸死佢
否則似似花會高機率比隻萬兔斬死先

有松鼠未必得
呢d羊+2號位萬兔要用d初動出技既
例如真琴+姬塔+美咲/似似花，羊未埋位隻萬兔就死左

意思係乜？
復刻池？

利申：台版

p.s. 感動終於過到VH 黑貓，可向6星進發

呢個可以試下 btw我都係得2星雪返去升姬塔同埋美咲先

成日開一開UB就死撚左

坦可以用埋黑騎(純)
佢都係初動技能打人 仲送小破甲

新活動pool 可能係切嚕可能係優妮

應該係優妮
因為切嚕連武器都無拎

但活動標題有佢頭飾蝴蝶結

為下次復刻做好準備
直接劇透話埋你知復刻出邊隻

到時研究下 隻美咲都只係上左R12 聽日上埋團長先

openvpn又用得返

酒鬼我拎黎補血同tp多，平時都唔開ub
無睇隻王係咪物攻
sor咁可能淨係nue個盾有用7左

唔緊要 多謝巴打嘅意見 我決定慢慢黎 升到咁上下去屌鳩佢老母

11月頭開始玩 終於滿等諗住有得拎大師幣
原來要滿埋條經先有

多謝各位巴打 我當我打完算啦或者有冇其他方法打 比佢rank+等級制壓

勁啊
呢d只要你起手一動就殺到佢隻萬兔，佢其他人係無威脅，似似花一個就足以殺佢全家
試試賭下姬塔美咲爆擊，爆左都唔死就唯有提升下裝備

佢已經比人打左落嚟啦 不過呢隊仲嘔心 打唔死紗希就比佢Cc全隊 仲未計後面有美美 睇嚟都係要轉形挖礦btw如果同Lv可能會好好多

呢D可以試下出宮子黑騎矛依未咲戀小雪同佢互片
睇下邊個死先

嗰啲全部tank 11

小雪咲戀咩裝其實唔太重要
呢個陣型係 for 矛依未二動即UB盡早劈死對面隻萬兔
小雪叉錯人的話咲戀改優花梨就可以

1v1前100已經148
3v3前200都係148
我仲係130

問題係隻紗希一UB就就快死晒試下先

總覺得有啲崩

你唔係隻隻王都針春黑根本冇意義

仲搞9埋其他法隊

正常至少兩個輸出手 即係叫你用物隊唔可以用法

屌 我終於1星過左 真係差少少3星 好可惜 可能我睇埋此此花嘅劇情會好好多用宮子此此花nue泳黑同鏡華差啲第二次UB前殺左佢

第一階唔難吧

3，4階先係真會戰

5星>5星控rank>3星>>3星控rank>Rank2剩學一招技(New)

露娜?

係，會加快速度係咁開技打9黑貓

大翅膀同大奶奶呢

好多大奶奶講緊邊個

最溫柔嗰個

食太多激素?

8歲邊可能會咁大

日版玩家想問下泳狼駛唔駛抽

要

唔係有人試驗過速度冇分別咩？

冇太大分別，但係普攻快小小

但係我睇過一個post話普攻慢過技能喎

醒唔起今日公會戰

隻驚冇野抽真係冇野好討論

係 出大翅膀未

有海豹上水果陣咪推得快

冇左本寶寶推post 係咁 係咪掛住我

今個月又冇主線劇情 等緊炮友活動

出晒3刀未

新手留名

日版情姐係咪返生

而家係左邊地圖右邊仲未開放 隻驚睇黎仲有排玩
UE應該唔係最後魔王

琴日5/5/1出哂 今日等炒刀

龍肥巴打

已棄

仲有咩驚挽

Gbf

除左CY驚

屌同時講左出黎
Btw有冇gbf好友加

超越時空的貓

我新手

轉完輪盤當玩左

Me2

輪盤玩家加唔加
ID:26877596

Added

爆咗位

U MASTER?

今個月唔知升唔升得切rk150

btw大家要刷定怜 今期會戰有用

仲未轉到100抽

轉到咪又係得金月 得4日都補唔到井

差9粒金月可以換一把尊貴不凡

岩岩刪咗人 可以加fd子

Yes

而家頭600萬6倍經
一定得

added

大佬

咩名

Master

應該加晒了

Gbf垃圾驚

真

垃圾pixel game

免費先係最勁

唔好丁

好彩升好左東山拳

算唔算上位水狗

原來有咁多CY員工

劇情最終章好洋蔥

Cygame沒有一個是無辜的

咁撚多騎空士
我gbf新手

好彩之前換左正月日和
唔洗追

呢隻普版

由今日開始all in 競技場碎片會唔會太遲

唔會 仲有3個月

同埋怜碎都要刷 出場率應該仲高過雙月

怜我完全估唔到咁勁以為頂籠打百五萬倒
依加物隊又多隻200萬lv嘅嘢

終於3星左 好感動

看著看著就哭左

我得8千石就唔抽欺負ue的人了

易中

幫我抽

唔得

臭g

估你唔到原來有卵用

對不起優衣......冇晒石了

課到中啦

一井啦

中左未唔洗再井
利申3連井過

希望大翅膀優衣會安慰下我

死開啦死mk

未井過等於無玩過隻game

咁我想無玩過

而家個會變左守500

全婆俠既煩惱

好彩仲有1k

終於過左地下城extreme 原來頂到boss最尾嗰下即死電嘅話 之後仲可以繼續用

去打ex2享受浸毒既樂趣

係,不過ex3直接死

日日打到去Boss就可以返屋企

本身可以用佩可磨到死 但自己開錯招 搞到最後要升多隊出嚟打

動畫派石未

我重喺個無言團hea緊

我係個排萬幾既HEA緊 諗緊單打會戰係咪獎勵仲多

有大翅膀先可以認真

屌你啦

有冇bd ver.

做乜尻著住衫沖涼?

勁咪贏

有我大FUCKER

cy驚個腦裝屎

美里留係r幾最好用？post個個excel打？號

11先TP上升最多 有生存壓力可以上13

11真係超易死
依家換緊上5星

ue點贏

有翅膀會+0.1%勝算

24-14隻boss咩事 買解震震下我就死晒要點打

中混亂然後自己打死自己

有可能 但又好似佢係咁叫 叫叫下就死左

岩岩入坑,三服有冇會收人

而家入左未 未就搵個高d排名既拎獎勵先(唔打都有) 完左再轉公會

必左咩

未必 抽多兩日先 唔係鼠充可以

我係鼠

金月?

未入呀，咁我是旦入個高排名先

係

必雞

公主都有必得

Gbf啊

Btw日服1月1號未出左只有限既十連抽囉
性質都係必得黎既

母豬石50粒

諗緊井猴定雞定鼠好

猴岩岩完左風古，你年尾前都一定儲到井換佢
雞就可以之後土古用，而且今年又終解左
鼠咁撚可愛，一於兩井啦

再唔係等埋聽日100抽加紅毛毛中咩先

講起水古 我都仲未有莉

你望古戰前有超得超佢囉

幾時先可以比我歪中

鼠過左今年要等1年

應該都係揀老鼠 個屎忽扭扭下

身為龍肥玩家點可以冇莉莉

件衫好撚淫

好幻佢隻腳

之後都想轉 有嘅可以叫埋 btw岩岩手痕走左去打very hard 又比我借嘢過到仲要3星 果然6星可可蘿好癲

兩個月之前我搵公會加入
去search無申請限制既公會
都見到700內既公會可以隨便入

不過依加打緊公會戰就應該無咩700前公會入到
依加搵個公會有咁高得咁高就得
等公會戰結束可以試下再搵公會入

700內公會要入其實唔難 不過都想同班連登巴絲一齊玩 好似過癮啲 其實都係Aim 700內啫 始終啲嘢未升好

我明啊
我自己未滿lv又未有8歲同姬塔，想等歪

自己一向休閒玩但係三服個lihkg戰隊好似aim 150 定 300，感覺有入左去可能以要認真出刀會好麻煩

另外好似有個台港妹子會，不過最近好似都無上水收人，唔知咩環境

依加係個佛系戰隊想點出刀都得
又唔駛追傷害

必卡塔莉娜

好想母可口蘿上6
有排刷

佢平時畀咁多零用錢你溝女都唔母

係差普通碎
其他都齊 諗緊母唔母 差100塊倒

100

要認真出刀先係重點 好多重點角都未升物理輸出唔夠 冇真琴真係差好遠

說好了的限傷盾

三服是但出輕鬆啦

係基本上700內唔會有問題

應該要好似3王咁綁你全家先掂

3服起馬都aim前150啦

想問下very hard 90lv就過到個d點先做到
睇番佢地隊野個rp都係全滅

3服前150全auto都入得啦

台港妹子會繼續收人啊呢兩個月平均都係保500左右，肯出刀就得同埋有tg有興趣都可以join一齊吹水研究下

真幸福 1服要合刀了

3服合刀都前20

依家前20競爭都大左 合刀既戰隊都多左唔少

外掛

今個月收左個馬拉仔 出完第一日就唔見左 好似話入左去隔離營好彩打少個都穩頭20

隔離營都有network啦
我地會如果少一個郁跌出前20啦屌

隔離左咪可以專心出刀

都唔知真定假 佢連驚都冇開過

見到打簡體字都覺得條友伏 點知真係出事

收撚錯人真係玩撚完 3服好多撚樣box唔差 但真係唔識打

好多都亂鳩咁黎依家個公會d人算係咁

你地台灣戰隊？ 咪收殘體人啦 3服依家咁多支那會 丟佢地收啦

係啊 佢地即刻話之後唔收殘體人

呢度有冇1服保700既公會

我個會d人都ok 但唔明點解就係有幾個特別低傷

低成點 我地上個月最低1億9 不過我地會入面有自己加權再計過傷害

都係歪唔到莉莉同雞

係咪就黎有得抽聖誕bba

井

下個POOL就係

井咗

上個月最低億6定億7 最低幾個比人踢走查唔到了
查得到最低個個都係得億8

今個月打到尋日最低個2件得億5 有幾個都打唔到億7

我地會依家傷害都唔填 越hea就排名越低

下個POOL係咪聖誕克但好似又俾台仔屌到話唔洗抽

上場好似唔算高 但佢個絆+TP真係好濕鳩

冇咁易ga師父

咁都幾低下 我地去到琴日最低都億7 睇下今個月穩唔穩20囉 唔穩就諗下轉會橫掂大把會收人

其實個+tp到底影響大唔大

我諗你係練度問題大d

唔係個個都滿LV
今期隻5王好勁

5王你應該出到法隊架不過未滿lv唔知會唔會死

出呢隊 輕鬆500萬

我4星萬8會死
已經130Lv R14滿
焗住要用2隻補師打得250萬

係會入面已經前10

四星係會死 滿lv r14係004開完ub先死

如果借萬8
我自己隻似似花又係會死

咁不如去打2王刷傷好過

依隊全auto 650-680

1-2王要留比會練度低既人打
我打2王都有400左右

未有安同中二

爆到咁勁
最多試過66x

模擬最勁試過710

中二最好快d練 之後上場率同泳黑差唔多

去左睇巴哈 岩岩83lv過到vh 18-1

滿等要頭150真係唔難

無果幾點+tp可能抄唔到軸

我可能真係唔抽算唔係太有愛

新年日和完全係上位版 諗緊放唔放

係呢個會都半年 唔係咁想推走 但如果今個月跌出20我諗都幾多人會走

佢+原版女帝既TP上升

2王得個丁屎咁多血 我除左第二日打過2王 之後就冇打過2王

我知啊 不過見台仔話上完專之後影響細左

日日都245各一刀

可能係台仔暗黑兵法
btw阿婆我抽硬

我諗我都係會抽 成個月冇抽野好悶

未抽到
係唔係要5星？
依家換緊初音

咁唯有等歪 要5星滿專 換初音都好既 有6星

上左專之後個下回tp應該有冇個tp+3都直接滿tp

3服壓力太大 全部復刻池都要抽

好似今個月同上個月各有一隻王會少2個ub，其他無分別
不過睇下到時有咩軸架姐，輪到台版d軸又可能唔同曬

所以最好都係抽

黎緊個個復刻都要抽一隻

都係睇餸食飯 夠兩井石可以抽下
因為比較上後面新黑同新可比較重要

咁睇落新可無咁重要，雖然佢係pvp都有用

純公會戰向應該係新黑>>>情姊>=泳媽>新日(有下代替代)>>新可&聖克

下體向淨係把老牛聲已經

新可係今期唔打坦 要坦物攻4階王得新可坦到

依個應該準d

0.35抽唔落手

情姊 新日 聖千 3隻0.35都唔知點搞

聖誕克總淨係抽必中算 聖千 新黑 日和 優衣 新可 情姐，要抽6隻，得7萬石

我放新ue抽聖誕bba 仲有12萬石 希望頂得住

一樣12萬石 要抽聖千 新黑 新日 新可 情姐 5隻
最慘係聖克最先出 諗緊放唔放聖克好

我同你想抽既一樣 計埋3期公會戰 成就 第一章4隻王會多一井石多少少 4井抽6隻

我已經放咗露娜 都唔差在放埋克總
後面成3隻0.35點抽出周年包我實買

露娜抽左 等歪真係唔知幾時先中到 超得仲有成三個月
佢依家似唔會再出禮包 連夢境包都冇埋 我諗之後應該冇埋人體鍊成

我3井都諗住要6隻 唔夠再課

我4星露娜5星安都打唔到你咁高傷

實戰永遠都唔識爆

新ue咁低既我成日要借

輔助池其實好撚爆 可可 新UE UE 酒鬼 情姊 泳媽 聖千

打埋今次會戰可能轉會了

4星露娜反而會低傷左 少一次ub同埋會加錯人tp

新ue淨係爬塔用過一次

我5星露娜均傷都係600多d 600以下真係太低

3星均傷650 今期唔洗用4-5星露娜 又可以卡多一個月

爆唔到真係勁低傷 我617萬果場係1分10秒補償刀黎 唔知點打出黎

一係用唔著
但一要用果陣冇其他角可以取代到

竟然我推主線全部都靠佢咁制有時要等cd過再借先推到

用係好用 但好多時候可以借

新ue爬塔用,同埋有時法隊有機會會出

因為我推完主線個時佢仲未有得借人個隻黎用 所以除左爬塔都唔會用到佢

睇黎可以留石抽下其他

你唔抽新U都要抽日和 走唔甩

2隻一齊？

復刻係一齊抽架啦

暗鍋 日服抽左我井半

安4星 其餘5
現實係永遠出唔到呢刀

等我仲糾結左咁耐

日服仲要冇得人體鍊成 痴線

復刻一定係㗎啦

泳朋搭隻泳真步

有d人就係歐 刀刀都上限
我地非洲人點打都係下限

咭嚕靈波緊係要抽啦

大翅膀......

新可聖千一定要排埋pvp先有咁高啦
新年日和衰企得前過怜，我唔睇好佢將來

KFC嗎

慘 地下城聽日2倍
冇左150萬

幫6星日和加物攻

聖誕偶像洗唔洗刷N?

草野優衣！

應好似冇撚用

聽日31號

拎隻10Lv去輸地下城做唔做到任務？

新可就算唔勁都一定照抽黎j

限定冇王由唔抽 又唔廢

撚有咁多石咩

你張魔法小卡呢？

日服呢期4階

爆刷緊早見碎了希望來得切

新加入, 好想要情人節姐姐

6星無廢角

買個有情姐既初始

等多兩個月

常駐都要抽爆啦

1井加1必有1神將滿足了 點同你d歐洲人 最尾井埋猴

黑C

依家只要6星未夠碎都唔會刷其他角

真陽六星未

估下隻6星係黑騎

課金不了，無課一個月左右抽到唔少三星，鏡華+純+姐姐開局，最近中埋嘉夜同安

差豬齊神將
而家仲有百五抽

點解佢唔摸多埋轉盤 剩係得減半

點解唔刷個有fes角既開局 有似似花輕鬆好多

有既造我井多野都仲得

無莉莉點打水古戰

打肉44箱算
方陣仔打唔到hell

果陣唔知，諗住鳩玩試下，而家當然知雪條、似似花屈機啦

本來都玩方陣換埋把方陣西武 但係手痕食咗鋼有一粒水波 而家好似兩頭唔到岸

我都以為有得轉盤 等我仲set好條綠bar90% 諗住突入先再抽100

而家儲定石等新黑fes有得抽

一粒波算啦

我仲有一粒但係差一舊鋼 唔想食金

金銀月換

銀月換咗一粒了 金月岩岩有100 想換尊貴不凡

我EMT開局
你忍到新黑就可以射出黎

仲要4星嘉夜 勇者 希望你玩到落去

4星嘉夜

前排唔係要5星咩?

玩得一個月，第11關都未到，邊度變啲碎片升星

嘉夜純粹係因為直抽返來送100碎，事但買多20粒升埋佢咋

廢角黎

佢地講到好似新UE新黑咁要keep3星咁

講浪費資源姐 但20石就由佢啦 而家抽角都免費上4咁濟

新 LIHKG有無位
上個月明明仲抱緊大腿
今個月無大腿抱了

暫時冇

新黑今期又變要5星了

快d整個降星降rk系統啦

原來連登有post
新人玩左幾日 想問下面邊啲角色值得培養

三星打到既刀五星都打到 係可能低傷d
五星先打到既刀 三星既傷害就係零
你話點揀好

重刷首抽啦

刷到有似似花 +矛衣未先開 有埋女帝更好

上網見到好似個個都話似似花好勁
得矛衣未無佢爭好遠架
唔多想刷

唔刷$2-30都有齊3隻fes買 好過之後辛苦玩又要儲石抽

2,30蚊咁平
咁又幾抵玩

3星打到2000萬嘅 5星1000都無又算唔算打到

同聖千一樣，次次都可能要唔同星數嘅角無得講

想知大家隻六星可可羅r12定r14
r14有tp減輕好似好吸引

我14全裸只係戴介指

除左鞋之外
點解其他都唔裝嘅?
因為愈低防愈好?

低防>比人打多d血>回多d魔>早d開大

thx
咁我照跟上面位巴打
升r14只戴介指

我唔小心升上去先咁裝 唔一定跟我

大佬幾時改po頭

推左咁多頁 嚇撚死我
過兩日又可以打海豹

要搵定J圖

我仲on9，唔小心㩒咗自動裝備，鞋都著埋 暫時戰隊同pvp都未覺得好大影響

我想公會戰+競技場雙修
所以我諗應該愈高rank愈好

今期有r10軸 又有得賺mana

雙修就14滿唔着鞋
多數係咁

有乜抽

聖誕阿婆

咩game黎,咁似pcr既

千歌

想當年聖千成日比人笑送tp比對面，估唔到而家直頭想佢送得越快越好

乜呢刀咁撚癲送小精靈唔夠
仲要逐個逐個隊友送

PCR陳宮

只有唯一神先有資格活下來

凱留連結

我之前試過
係咁死

等我一抽中なかOし

“(<ゝω·)☆

勁到on9
暈物理角6秒cy又用腳平衡

試咗可以配luna當妹弓咁用

聽日開抽聖克 開老師6星

又有石送

竟然會有 之前日版愚人節活動

唔係點打18xnpc落黎

他媽的太可愛了吧

有冇真步150名前ge休閒公會收人?

想做愛了

竟然係拳套

太可愛了吧

on9打左地城 聽日加倍

琴日先講完

就係咁先on9

有冇石送？

聽日審判日,開始驚

好想快d抽

禾Duck2幻石

好耐無上水 終於有蛋抽

嘻

兩盒thx

今晚同佢用2盒dom

想轉會+1
今期打2億3 個會連150都入唔到

點頂連限

1點出完刀瞓得

.gun

呢期差唔多刀刀高標唔洗卡殘/篩出去
好爽皮

點解好友部劇情可以咁正 屌打主角群弱智佑樹

呢期太少auto高傷刀 得2王可以輕鬆下 但我冇打過咁濟

點解佢識咁多女......

佢有催眠app

有朋友梗係正過肥毒油樹

禾Duck2E .gun

油樹唔肥不過短撚殘廢好似我

有幾短 想試下

搞基pm啦

我有凱留老婆豬了唔會搞gay

凱留晚晚俾我灌945ml

咁我灌返你945ml當無數

有無yuni評價？
好可愛，但等緊另一隻。。。
不過sup佢好似幾全面

常駐唔抽是常吧

我都係搵返佩可算

true，呢隻我應該pass反正sup 4星就夠

今期5隻王都有auto好爽連中二都auto埋

可以預計無生存同破防壓力下絕對T0 sup
以日版依加4階環境我估係直接踢姫塔出去嘅level
但日版近期戰力膨脹得好勁同佢係常駐角
我建議有多過2井先出手

btw抽到記得卡星卡rank卡ex技lv

搞掂 可以早d抖

4點先出完三刀 太遲啦

禾淨係出左一刀代表乜

準備去執臭刀啦

暫時hold住3星rank11睇環境
一陣試下配埋晴可蘿會有幾暴力

而家先諗住報第一刀

想問同陣容妹弓UB係咪攻方過守方？
但10次有1-2次守方快D

得一井石 抽唔抽聖克

一井留抽fes啦

得3萬照抽

唔係守方自動咩

自動咩？

我感覺攻方先動？

唔一定
cy好似有偷偷改過競技場d setting嚟

btw有無充電同比人打爆撃嗰d
充電量睇level

如果使用鏡像隊伍+錄影慢動作放映，你會發現到防禦方每個動作都快一點點。先打出技能，如果同時集滿TP，那也會是防禦方的UB先施放。在大部分情況下都是先手優勢，所以不要認為相同隊伍但是自己比較強就能打贏對方，有的時候就會因為對方先手，所以你被擊敗了。

巴哈睇以前係咁

因為妹弓配泳媽酒鬼130LV已經係2動UB
130同148都應該係叉滿

理想

現實

防守黎講
5號位 妹弓 泳媽 酒鬼 羊
放邊隻最好？
依家放緊偵探

防守擺咩都係俾人拆 擺同附近啲人一樣嘅陣有保護色最好
btw呢個位擺聖千 加爆擊秒人
擺妨礙角 有時cut到對面技 偵探ok既 小雪 老師都唔錯

冇聖千

貼定求職先
尾刀食左

Mode3 90%血、剩3秒
成功5回內打完
新黑如果3星有機一回ko (我5星

148係一動開架喎

正常應該冇可能一動開?
妹弓技1後開UB叫2動冇錯呱?
要一動即係泳媽叉電要快過妹弓開技
有可能咩?

哩到有冇日服香港公會？

抽聖誕老太婆不如留黎抽聖千仲好 無論公會定pvp都好有用

我都搵緊 新手收唔收

同問
149lv

巴打開番個公會啦

呢家日版SP王要8刀先殺到?

不是吧 我得133lv做不了會長

下體忍唔到

抽聖BBA疊加乘好似係

玩呢隻驚都llc吧 老太婆有吸引力嗎

Tp+3有d人話會溢出 有d話會少兩發ub 有d話只差20萬傷

唔一定掛 都有好多角唔係ll既
d角咩類型都有

me御姐控
最正就係似似花女帝

咁又真 優妮都18歲但都咁受歡迎

why not 全婆

睇王架姐有一定好過無咁解

其實咁樣就係叫一動開
隻game d企位&動作機制好鬼奇怪同複雜，我仲記得呢一期5王唔知點解狼同克早開慢開會影響到聖熊斷唔斷到王綁人嘅招

"其實咁樣"即係點

why not both

一個動作之後開ub = 1動ub
姐係妹弓+酒鬼泳媽會叫1動妹弓炮
露娜同酒鬼小雪嘅話就叫2動咁

哦 咁130都係1動ub

優妮好正 炮友部之恥幾時出

日服突擊活動

愛梅斯

官方出嘅？

咁啱見到有人話鏡像隊有羊駝就進攻快d，無就防守快d

咁冇羊進攻VS有羊防守呢

愚人節下話

屌真係跌出前20

反正我就信了

公會走曬啲混分仔即刻升咗好多名

新會長

屌 今個月hea過以前 反而升左上54

有得打機械莉瑪了

日台都打緊

辛苦晒咁多位巴打

第一名外掛狗

定到死

預感下期又會出隻針法師既6星

即係要黎招超大範圍aoe cover埋後排，一個針全場

珠希6星

咁仲點鏡像

唔同隊但同一組core嘅話
姐係當你攻方羊駝酒鬼泳媽妹弓聖千
守方布丁酒鬼泳媽妹弓聖千

會係羊駝嗰邊開ub先
因為羊駝嗰邊開場實際1號位係酒鬼，佢攻距長過布丁，佢嗰邊嘅人會早d停低所以快d出手

公會戰完之前唔記得睇自己幾分
而家結算中有冇方法睇？

冇 要等結算後 所以唔好退會住

一服隻機械莉瑪可能聽朝就唔見咗

可以喎 tg: p_inhk 唔該晒

Btw想問下各位 競技場啲人開始放空花宮子雙坦 加隻萬聖炸 有冇方法解？用過莉瑪上物盾都唔拎掂

部機械人想點

有無人殺唔到EX2王
一打完 就彈個 錯誤代碼：205
就彈返主頁 打左幾次都係咁
重開game都唔得

破曉隻莉瑪死左未

仲有半條血

應該係角色出bug 你試換一隊尾隻王

渣ga

d外掛太廢 一刀先6000萬

一服都兩隻外掛狗

破曉有13隻

呢個活動就係用黎bam外掛

解萬炸隊通常都係同佢鬥快
我自己常用嘅係酒鬼泳媽妹弓+美咲 or 羊駝霞七七美咲初音嗰類打
某d好似可以用隊打 (紡希步未可蘿+是但)，不過因為我strong hold黃金可蘿所以唔熟

冇打過mode1係咪少600石。。。

得左 thx巴打

mode1冇打過。。。。
冇左600石同mana...

懷疑一Ser 日出前已經無左Mode 1

Ser3要外掛救命先可以打死隻草泥馬

仲有12個鐘仲剩咁多血 好撚驚打唔完阿 點算阿
3服冇你地咁叻叻 正一垃圾

我2點幾訓之前已經mode3

應該係未派姐
我有打都無

都想睇唔死有冇劇情睇 到時打霸瞳唔死又會唔會有新世界線

即係3個mode夾埋600石
定係3mode1800石呀

夾埋600咋諗多咗喇

草泥馬都打唔死 王都都玩撚完啦 仲邊有霸曈打 今晚過左12點 3服就要關服啦

慘

佑樹其實係咪扮失智

唉 妹弓有排都未升好仲要有排都未6星 真係要時間 btw啲痴線佬應該上晒Rank 14-15 我先得rank 13仲要輸lv 打毛毛

你而家又要刷定初音碎 上位版黑貓

希望SONET唔好和諧初音6星張圖

冇左底底

跟日版圖

點解可以咁痴線

覺得冇底底靚過原圖

原來d skin係咁玩 換左返黎都唔知

得毛二力先咁正

其他都未搞掂 初音升都未升過 點玩

bgm正到

同龍肥個P差好遠

是咪等陣打海豹
定聽日先得

準備做海豹

一抽唔中

你們可以打我了

海豹

21 抽搞掂

冇石既絕對唔建議抽除非好有愛

冇石..抽左120抽

Dllm 好彩補左兩個洞

132

第一下load出碧
第二下女帝

得3萬石
ALLIN唔中得3彩

之前又話棄game

咁快井左
記得巴打啲石同要抽嘅角同我差唔多
驚唔驚後面冇石抽

仲有48000石咪慢慢摵下

玩到依家未試過100抽內中
次次都要allin最後10抽先中
今次直情唔中

留黑貓啊ching,3萬石都抽

唔驚啦 我唔信隻隻都要井

唔夠一井都抽 仲要係呢個池
做咩咁睇唔開

我有16萬石都忍到手唔抽

呢句真係唔敢講 講咗出黎嘅通常都.....

巴打 正月點算

玩依隻gmae未試有運
我仲要自建起手
想睇下邊個限池會有運

要中既好似上面咁10抽20抽就中啦
唔中拎6星打競技場算

是勇者不必怕

為巨乳而戰

個pool 壞左呀見有loading 點知出嘉夜

唔抽

屌晒你地老母 160抽都未見人

嚟緊有機會做手術 係咪唔應該抽住 等做完先再抽

咩手術
呢隻唔係必抽 忍下好

加咗了

@廁神 幾抽

都濕左半個頭

無石唔抽了，又要抽聖千，又要抽聖鎚又要抽新年黑喵

腎結石啫 好少事 但已經160抽得返8萬2石同埋60張卷

唔夠石，等聖千算

我屌 唉屌聽日再算

聖熊好似出得一兩個月場就冇見過

聖鎚 日版已經唔出

見人話出咗專好勁秋，係咪即係可以慳返

淨抽聖千得啦 個個月都見到佢 pvp又用到

但兩隻聖同一池

點都揀聖千碎

原來轉左pool

2隻同池,各0.35%

我都爆死左

抽親女帝冇好野 第一次保底就俾左佢 第二次又歪7彩都唔中

咁要保了，似似花嗰次乜都無出過

211先中
得番一井石
睇黎要pass聖千了

齊限咪唔洗諗復刻

真，好彩已經上年抽曬兩隻新年

唔中

課幾日每日石買完必得再睇睇

岩 好彩齊哂

女帝抽左我650抽

有SP關攻略未
MODE1次次都殺淨小望

咁有愛叔叔都係鍾意LL多D

第一次女帝係500抽先一井 今次150唔想再益佢放井

屌你老母，又抽撚咗半井先出

廿下單抽

咁多海豹

母豬係一個曬卡遊戲

想曬大翅膀

3週年fse

Fes

中

阿婆都要

我私有化佢大半年先

戰隊競賽修正補償公告
各位騎士 午安~
有關3月份戰隊競賽，發生部分玩家於尾王戰鬥時無法結束的異常狀況，營運團隊已於
3/27 20點40分左右進行修正並調整完畢。相關補償則請參照以下內容。
補償內容：寶石(免費)300
帳號限制：3/24 05:00前創立之帳號
指定登入領取時間：4/07 05:00 ~ 4/09 04:59
造成不便之處還請玩家見諒，再次感謝玩家們的支持與愛護。
《超異域公主連結☆Reive》營運團隊 敬上

痴撚線戰隊group有人單抽中 公平咩

今次無必得

海豹幫推po,如果唔係有排先一個po

唔係缺普池角/母豬石嘅話就算有必得都唔好抽
抽中up角嘅機會低過正常10連

我公會有人咁樣

所以呢個世界咪咁多非洲人囉

一百抽

痴撚線直接五星

無償石清晒唔中

台三冇外掛撚可能打唔死隻尼瑪，仲有450億血

真係咁少人打

連打都冇咩著數 我都懶得打

6百石真係少

今期活動h圖都有1.5，想升lv係咪h圖刷下碎好過刷活動？

刷夠聖誕望3星都夠 如果你缺hard碎的話

隻驚個個pool 都咁易抽 幾時先可以科水比sonet

點解唔係真

屌你屎忽

搞基PM啦

唔係咁易架cfu,講得呢d野小心回力標

屌埋你

聖誕隻女帝勁d定係原版隻女帝勁d？
定兩隻一齊用？

原版克出專武後勁
聖誕克好少出場 抽黎主要係拎幫原版+3TP上升羈絆

聖誕阿婆咁多人抽咩 twitch四台聯播

33抽先中

引人睇姐

想問下聖誕望洗唔洗日日六管上四星

no 冇上場機會

我hi見到loading出兩彩好興奮，結果兩隻嘉夜

希望今次唔洗保底，我仲要抽新年黑貓日和可可蘿仲有公主佩可

唔抽咪唔使保

tp +3 對專武克總好重要wo唔係咩？

冇測過 最多咪1發ub20萬傷由佢
抽返黎都擺倉多 為升tp而抽好on9

280 抽先抽到，應唔應該抽到300？計埋每日50有償，要再加7抽，值唔值？

抽啦 100碎唔好曬

值 20抽500母豬石

超慘...........
你應該上個嘉夜pool 完全無抽過吧?

p.s. 聖誕女帝使唔使5星? (利申: 53抽先中)

湯巴都有玩

我平時好節儉唔會亂抽，我露娜池都skip左

大家咁講 但我已經170抽啦

公主佩可有免費10連

咁今個池可以一戰

承蒙各位厚愛，小弟畢業了

你會淨係為咗今期會戰高分d就dum 650母豬嘅話就母

利申我會

我屌D冰之大劍又用哂

啲母豬都用唔晒

抽唔到冇得用

上面果啲儲成十幾萬石嘅巴打儲左幾耐

唔計sonet爸爸花式送石開新圖競技場果d,淨係月卡季卡戰隊戰每月都有一萬收入,歐幾個池好快儲到
利申:都有十幾萬,如果唔係中間連續補底2次應該過20萬

台ser美食有冇公會收人？3月打2億5分左右

月卡季卡: 150*30 = 4500
雙競技場約50名: 200*30 = 6000
戰隊戰300名: 4000
呢度淨係計常規收入都萬五
計埋每月開新活動新圖 肯定每月過二萬

咁唔抽了

Hi

每個月抽卡都唔只呢個數了

點跟

想join 加埋小弟

屌你阿媽 補底呀屌垃圾驚

1次生,2次熟

所以非洲人要識skip池

有冇巴打可以share多次之前有個講啲角色星數同ranking建議個表
無save低搵唔返

非洲人應該每個池都抽
咁先知幾時變歐洲人

想問下日版老師6星之後係邊隻？

唔好話抽卡, 平時N2 H2又要爆幾管, 石點會夠, 萬一非起上黎又要井

好似係酒鬼

thx 咁 ue 同怜慢慢升

隻game係咁出新角
邊有石抽呀cls

兩抽中左，好靚呀女帝

阿婆唔抽啦

Thanks

推一下

我條數都係咁計，N2 H2又三管六管咁爆，所以我係真係瘋狂skip池先儲到幾十萬石。話就話有幾十萬，保三個池就冇左ga la

幾十萬
我都係得十幾萬

18xxx

想問下新手刷活動升lv 邊關最抵

好似1-10 好多經

有無公會收人

1-5/1-15

對面驚搞鳩古戰 不想再支持cy了

抽唔到阿婆 想G持SE了

打錯自膠sor

阿婆都抽

開左新PO

推

拉

995

996

997

998

999